[香港人僅餘既自由]就係詛咒同恥笑共狗既不幸

邊個口德撚阻住既話,我祝佢不得好死,同共狗同一下場!

做咩姐你